<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:fontFamily="@font/open_sans"
                android:text="Doa Kahapus Basarah"
                android:textSize="20sp"
                android:textStyle="bold" />

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="\n- Palus inanjuri ganan Tandak, balua bulau pantar tatah bahanjung rabia sanduri guntum.\n\n - Bahi-bahing panganak andau balua purung hai malabehu benteng, siru datuh marantau ruang ije gantung pahalendang tinggi pahalingei, ruwan parung Jatha balawang bulau, sirun kanaruhan bapaher hintan.\n\n - Bambahingan panyandai bulan nehus siru sari pangku, palus nyalumbu ambun tilap telu puluh malangkawet enun lime balas Hatalamping.\n\n - Palus tapuk tasik kapanjungan manjung halawu tumbang Lawang langit, kakarungut ganan Tandak namuri nuking uju Lawang juju nanjung ianangkalau.\n\n - Eleh tapuk tasik malambung bulau harende laut bapantan hintan, palus murik batang danum mendeng ngatibung Langit, mananturung pahalendang balai bulau napatah hintan sali padadusan Ranying Hattala Langit, Tuhan Tambing Kabanteran Bulan, Raja Tuntung Matan Andau, ije hai kuasa belum datuh japa jimat maharing.\n\n - Kakarungut tinai ganan Tandak, jamjaruruman karangkan lingun ikei tingang esum pantai danum kalunen nalatai tisui luwuk kampungan bunu.\n\n - Basa nduan hambeken katun ikei hayak-hayak handak manutup Pumpung basarah ikei tuh mahapan do'a ikei Huang Aram tuntang kuasam ije hai.\n\n - Mangat bitim mujan Nyalung Karingan Belum Nantisan Guhung Panaling Aseng akan ikei handiai, ije tege Huang ambun andau/Alem etuh, palus akan kare tundah jalahan ikei ije melai Huang Huma Tuntang ije Mawi jalanan kejau.\n\n - Uka awi asin tuntang sintan ikei tau i-awat tuntang halajur ingat kakare auh aum akan galang pambelum ikei Huang Batang Danum Injam Tingang tuh.\n\n - Mangat ikei tau halajur penyang hinje simpei paturung mandereh danum pananggak rundung hapamantai tambun.\n\n - Mangat ikei tau belum hatampung kilau bua Kayun sangalang garing, haring hatundun tingkah bua Kayun Lampesun Kereng.\n\n - Ngatah tinai bitim Ranying Hattala Langit Tuhan Tambing Kabanteran Bulan Raja Tuntung Matan Andau, akam mangejau kakare ikei handiai bara kare taluh papa, peres bari baratus ngangguranan arae sampai saribu sasabutan biti.\n\n - Akam manenga tangkalasan Kasingen lewu mandereh danum, kaharin rundung hapamantai tambun.\n\n - Akan ikei tau belum panju-panjung kilau pisang tangan tarung, tatau Saban ureh ngalawan kilau asang suhun danum, Raja manggigi tingkah Lawang baung andau.\n\n - Basa bitim Puna tawan ikei, Raja ije mahunjun bara Raja awang ije beken kuasa balitam jatun bara tikas kuasam.\n\n - Dia panjang riwut rawei hajamban bahing ganan tandak, isen ambu sarahin tisui babalang ganan kandayung ku. Eleh manting  nduan tahanjungae palus nende mijen panyalampaliae\n\n - Palus buli ganan tandak, bulu batambang salumpuk entang, mules lepas ganan kandayung mulang tantakep tanterus tuyang.\n\n - Buli hayak ganan tandak, buli bulau pantat tatah, mules lepah ganan kandayung nyuruk rabia sadurin guntum, ruwan junjun helu.\n\n - Kuruk hambaruan ikei buli nyelem bangkusan timpung, mangat hariten halawu benteng, uka barintih nduan hila upun tundu, buli hayak panyalembang untek, panarang atei, parentas rawei, paharus jalan parajang hukum, buli hayak kayun penyang karuhei tatau sandik paturung sangkalemu Raja.\n SAHIY\n"
                android:textSize="16sp" />

        </LinearLayout>
    </ScrollView>

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>