<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:fontFamily="@font/open_sans"
                android:text="Doa Kahapus Basarah"
                android:textSize="20sp"
                android:textStyle="bold" />

            <TextView
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="- Inanjuri-ku ganan tandak, balua bulau pantar tatah, bahanjung rabia sadurin guntum.\n  - Bahi-bahing panganak andau balua parung hai malabehu benteng, siru datuh marantau ruang, bambahingan panyandai bulan nehus siru sari pangku palus nyalumbu ambun tilap telu puluh, malangkawet enun lime balas hatalamping, murik Panjungan Manjung, malungkah Tasik Ambun halawu Tumbang Lawang Langit, kangkarungut ganan tandak namuei nukang uju Lawang Langit uju nanjung inangkalau.\n\n  - Eleh Sembang Tasik Malambung Bulau, harende Laut Bapantan Hintan, murik Batang Danum Mendeng Ngatimbung Langit, mananturung pahalendang Balai Bulau Napatah Hintan, sali padadusan Ranying Hatala Langit, Raja Tuntung Matan Andau, Tuhan Tambing Kabanteran Bulan, je hai kuasa belum datuh japa jimat maharing, kangkarungut ganan tandak, janjaruman karangkan lingun ikei Pantai Danum Kalunen nalatai tisui Luwuk Kampungan Bunu, nduan hambekan katun ikei haya-hayak manutup pumpung basarah mahapan doa ikei huang aram tuntang kuasam je hai.\n\n  - Ranying Hatala Langit mujan Nyalung Kaharingan Belum,nantisan Guhung Panaling Aseng akan ikei handiai je tege huang ambun alem andau etuh, palus akan kare tundah jalahan ikei je melai huang huma tuntang je mawi jalanan kejau.\n\n  - Tagal asim tuntang sintam bewei akan galang pambelum ikei huang Batang Danum Injam Tingang tuh.\n\n  - Mangat ikei penyang hinje simpei, paturung humba tamburak, tau akan tanggeran lewu mandereh danum panangkilik rundung hapamantai tambun, belum hatampung kilau bua kayung sangalang garing, haring hatundun tingkah langajan tarung.\n\n "
                android:textSize="16sp"
                tools:layout_width="match_parent" />

        </LinearLayout>
    </ScrollView>

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>